{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026537",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "쪼각섬"
    },
    "text": "保全管理地域に指定された島は林野に分類されています。自治体の開発計画はなく、施設や利用状況も存在しません。この島は領海基点無人島嶼に指定された事実もありません。過去の住民居住の有無や今後の住民居住の可能性もないことが分かりました。かつて住民がこの島を主に利用した目的は余暇活動でした。歴史的価値とともに周辺海域の利用状況は養殖場で確認されました。また、他法によって管理される準保全山地自然環境や生態系もあります。この島の地形と地質は長軸(南-北)115m、短軸(東-西)45mで構成されており、島にはタフォニーと海蝕洞、海蝕谷、海蝕崖などの垂直傾斜で大きく3段あります。脂質は赤色のsiltstoneと灰色のsandstoneで構成されています。主要な陸上動物は現れておらず、主要な海洋動物としては海岸の無脊椎動物が出現します。海岸無脊椎動物は刺胞動物1種、軟体動物15種、節足動物5種の計21種です。軟体動物の弾丸の巻貝、節足動物の巻貝、粟の巻貝などが主な種類です。鳥類や昆虫はアオサギ、アカガモ、カササギなどで、計3種3個体が確認されました。主な植生群落は分布しませんが、貫属植物は36科59種で構成されています。ネムノキ、アベマキ、マサキ、麦飯、ショウガの木などが主な出現種として現れました。周辺海域の景観は、錦南面陸地部と1340、大道音頭までの630海図で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この島の名前は何ですか？",
            "answer": "この島には名前が特にありません。"
        },
        {
            "question": "この島の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "この島の面積は、長軸が115m、短軸が45mで構成されています。"
        },
        {
            "question": "この島の地質はどのようになっていますか？",
            "answer": "この島の地質は赤色のsiltstoneと灰色のsandstoneで構成されています。"
        },
        {
            "question": "この島にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "この島には主要な陸上動物は現れておらず、海岸の無脊椎動物が主な存在です。刺胞動物1種、軟体動物15種、節足動物5種の計21種が確認されています。"
        },
        {
            "question": "この島の周辺海域の利用状況はどのようになっていますか？",
            "answer": "この島の周辺海域では養殖場が確認されており、利用されています。"
        },
        {
            "question": "この島の周辺海域の景観はどのようになっていますか？",
            "answer": "この島の周辺海域の景観は、錦南面陸地部と1340、大道音頭までの630海図によって構成されています。"
        },
        {
            "question": "この島の主な植生は何ですか？",
            "answer": "この島では分布する植生群落はありませんが、貫属植物は36科59種で構成されています。ネムノキ、アベマキ、マサキ、麦飯、ショウガの木などが主な出現種として現れています。"
        },
        {
            "question": "この島には何の歴史的価値がありますか？",
            "answer": "この島は歴史的価値を持っており、かつて住民が余暇活動に利用していたことが知られています。"
        },
        {
            "question": "この島には住民はいますか？",
            "answer": "現在は住民はおらず、過去にも住民が存在していたこともなく、今後の住民居住の可能性もありません。"
        },
        {
            "question": "この島は保全管理地域に指定されていますか？",
            "answer": "はい、この島は保全管理地域に指定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 461
    }
}